{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100821",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페코이"
    },
    "text": "蔚山広域市中区シンギ9道60に位置するカフェは、太和江国家庭園と調和するように合うところです。各種のシグネチャメニューである竹林パン、竹林ラテ、パンダマフィン、からすティラミスなどが多様に提供されます。このカフェは、顧客たちに最上の味とクオリティを提供するため、スペシャリティコーヒーと直接作るデザートを新鮮な材料で製造します。また、シロップも自ら直接作って、全ての飲み物に使用します。このカフェは2TVの生々情報(竹林パン)に出演して知られた場所として知られています。毎日11:00~22:00まで営業し、平日と週末には9/20(月)を除いて正常営業します。火曜日は休業日です。ここでは、アメリカーノ、チョコレートウィーン、己斐ジュース、ハンドドリップなど多様な飲み物とパンダクランブルマフィン、手作りバニラ練乳ラテ、シーズンジュース、定員ケーキ、からすティラミス、竹林ラテ、竹林パンなど多様なメニューを楽しむことができます。価格も合理的に策定されています。このカフェは、太和江国家の定員と近くて位置がとてもいいです。クンゴルモクにスターバックスとパスグッチの間に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "蔚山広域市中区シンギ9道60に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "竹林パン、竹林ラテ、パンダマフィン、からすティラミスなどの各種シグネチャメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "毎日11:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "火曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このカフェでは、スペシャリティコーヒーや直接作るデザートなどを新鮮な材料で提供しています。また、シロップも自家製で作られており、全ての飲み物に使用されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような番組で知られていますか？",
            "answer": "このカフェは2TVの生々情報(竹林パン)に出演して知られています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "このカフェの価格は合理的に策定されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このカフェは太和江国家の定員と近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは他の有名なカフェと比べてどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このカフェは太和江国家庭園と調和するように位置しており、特に竹林パンや竹林ラテなどのシグネチャメニューが人気です。"
        },
        {
            "question": "このカフェでおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "このカフェではパンダクランブルマフィンや手作りバニラ練乳ラテ、シーズンジュース、定番ケーキ、からすティラミスなどがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 448
    }
}